2登之爭搞到咁大 係因為好多人太認真了

律師信單野又好
連尼往比人起低又好
高登巴打不停攻擊LIHKG又好
其實沒人理 沒人反擊既話 根本搞唔大
LIHKG既巴打太認真 你地口中高登果班所謂打手 根本就全部都係假膠黎
根本唔洗理會 佢地只係想釣魚
睇下有冇傻仔中伏 會認真 咁佢地就可以煲大件事 去玩同笑你地
依個就係佢地既目的 明顯 LIHKG大部份人都中哂伏了

就好似一班岩岩學識上網既小學生
因為唔小心上網中左病毒 部機不停咁重開一樣

連尼往搞得LIHKG 一定有資料可以公開搵到
佢搞得LIHKG 都預左會比人起到 咁又點? 我認為就唔需要在意

佢地上左咁耐網都唔明
根本唔駛畀反應 tim 啦

畀人起左張相又點 ?
高登仔咪又係拎住個鍵盤 , 打幾粒字自 high
之後 ? 無損失架

岩呀 網上世界邊個唔係拎住個鍵盤 根本唔需要認真
以前打機 咩2000FUN 樂古仲易起低啦 咁又點

以前高登夠可以無啦啦起人低 咁又點
你行得正企得正 比人起左你低出黎 都唔會有人搞你

LIHKG既人太認真啦 佢地上左咁耐高登倏CD-ROM 仲未明高登既風氣係點
最後咪中哂高登仔既伏 比人釣哂上黎笑囉

keyboard flighter 最鍾意就係對住個mon 打j

同埋起底內鬥

無視就可以，呢d 人無論高登定連登都有

其他大家都係keyboard flighter 不用分那麼細

有關近日網絡上流傳管理員被「起底」事宜，我們就此有以下回應：

許先生確為 LIHKG 管理員「連尼住」；另外，因成立 LIHKG 討論區初期的反應遠遠超出預期，人手和技術支援嚴重不足，就此與 HKG+ 開發者商討合作，建立一間為 LIHKG 討論區提供技術支援服務的公司。

由決定成立 LIHKG 討論區起，「連尼住」早已對被「起底」有心理準備，他亦無刻意隱藏自己身份，在此衷心感謝會員的支持與關心。

藉此機會，我們亦希望交代會員所關注的律師信收發形式。一般律師行會以電郵及附件方式、傳真及郵寄方式發出律師信。雖然發出形式不同，但無論以何種形式發出的律師信皆為有效律師信。LIHKG 管理團隊雖有心理準備去面對並處理法律相關的問題，但營運不足一個月便以電郵及附件方式收到首封律師信，比我們想像來得要快，為此我們亦已立即咨詢法律意見並進行相關應對。自此以後每當收到律師信，我們亦同樣會基於法律意見，為大家據理力爭，確保此討論區的言論自由，並竭力保護會員之私隱。

話左連尼往一早預左比人起低架啦
唔明你班小學雞咁認真做咩

其實連登真係好多真心膠d人咪愈鍾意玩囉

高登班人玩得幾開心

啱

其實唔覆唔理就係最好既方法

就係可惜連登實在太多小學雞新會然，咩都唔識，又唔識分同面對啲假膠，成日比人講幾講就傻仔咁上晒腦，比人玩緊都唔知。
根本成件事就係小事一件，無咩咁特別，唔理佢就得。
反而呢到啲小學雞唔該成長下啦，連登嘅質素比你地推低唔少呀

一班CD-ROM 本來就係小學雞 其實只要有中學EMAIL都可以申請高登AC
點解佢地果陣要做CD-ROM先 因為得小學沒ISP EMAIL